# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: search\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-20 14:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-26 04:32+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonseok Shin <hyeonseok@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: src/core/components/LoginPage/index.js:13
msgid "Login Required"
msgstr "로그인 필요함"

#: src/core/components/LoginPage/index.js:20
msgid "You must be logged in to access this page."
msgstr "이 페이지는 로그인이 필요합니다."

#: src/core/components/LoginPage/index.js:24
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: src/core/components/NotFound.js:8
msgid "We're sorry, but we can't find what you're looking for."
msgstr "죄송하지만 찾으시는 것이 없습니다."

#: src/core/components/NotFound.js:9
msgid ""
"The page or file you requested wasn't found on our site. It's possible that you\n"
"clicked a link that's out of date, or typed in the address incorrectly."
msgstr ""
"사이트에 요청하신 파일이나 페이지가 없습니다. 오래된 링크를 클릭했거나 주소를 잘 못 \n"
"입력했을 수 있습니다."

#: src/core/containers/HandleLogin/index.js:41
msgid "Logging you in..."
msgstr "로그인 중..."

#: src/core/containers/HandleLogin/index.js:45
msgid "There was an error logging you in, please try again."
msgstr "로그인하는데 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: src/search/components/SearchForm.js:30
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/search/components/SearchPage.js:29
msgid "Add-on Search"
msgstr "부가기능 검색"

#: src/search/components/SearchResult/index.js:18
msgid "%(count)s file"
msgid_plural "%(count)s files"
msgstr[0] "%(count)s 파일"

#: src/search/components/SearchResults.js:32
msgid "Your search for \"%(query)s\" returned %(count)s results."
msgstr "\"%(query)s\"에 대한 검색결과가 %(count)s개 있습니다."

#: src/search/components/SearchResults.js:39
msgid "Searching..."
msgstr "검색중..."

#: src/search/components/SearchResults.js:41
msgid "No results were found for \"%(query)s\"."
msgstr "\"%(query)s\"에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: src/search/components/SearchResults.js:43
msgid "Please supply a valid search"
msgstr "유효한 검색어를 입력해 주세요"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:108
msgid "Attributes"
msgstr "속성"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:110
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:31
msgid "View on editors"
msgstr "저작자 보기"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:35
msgid "View homepage"
msgstr "홈페이지 보기"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:41
msgid "Email support"
msgstr "이메일 지원"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:47
msgid "View support site"
msgstr "지원 사이트 보기"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:70
msgid "Current version"
msgstr "현재 버젼"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:73
msgid "View on site"
msgstr "사이트에서 보기"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:74
msgid "Edit on site"
msgstr "사이트에서 수정"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:76
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:85
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: src/search/containers/AddonPage/index.js:95
msgid "No current version"
msgstr "현재 버전 없음"

#: src/search/containers/App.js:18
msgid "Add-ons Search"
msgstr "부가기능 검색"
